8點後無地鐵，今晚18區有共識同活動未？

休息撚休息左兩日喇 ，係第個post 見到拖手仔同唱歌，仲有無巴絲有建議？

叫peter仔出緊急集合地點

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推

是日休息

是日貼文宣

又休息

唔係日日出就係好，大家都要回氣
特別係返工嘅和理非，8點都唔知塞完車返到屋企未，仲叫佢地出去？

而家係咪日日都係8點就全停？